[燒公帑！]撈30年唔著反光衣撞死黑犬出殯大龍鳳葬浩園

咁都有得大封路風光大葬？？？好撚野囉！！！

為左葬浩園可以去到幾盡

等睇緊急撥款"浩園"開山砍石大填海，無限抗積！！！

祝新一年大量香港警察遷入浩園

留夠三萬個位 全部襯地淋

又封路

多d黎密d手

咁都浩園

第時黑警放蛇馬上風都浩園

攪咁大龍鳳原來又係為左呢隻攝石共狗！！！

以為黑社會曬馬

唔係黑心！咁都最高榮譽，又唔係捉賊救人嗰D？咁低一級要點死法先得？ 遲D會唔會自殺警都最高

以為係捉左恐怖份子定銀行劫匪咁撚巴閉
原來只係企喺路到畀車車死

咁以後任何公務員落街食lunch俾車撞都葬得浩園啦

影衰哂沙士捐軀啲醫護人員

自已衰on9 就抵撚死啦，個on9 政府真係是非黑白不分

點樣提名佢拎達爾文獎？

你又知佢冇減速？

好疊馬

好似唔洗做咁，係咪有特權

馬路工作冇反光衣 死左怪司機？
如果呢個係拖車工人會點？
一大早封東九龍走廊阻幾多人？
自己貪方便唔著 一個字抵死

兩個字

亞Sir入棺材唔洗你教

余愷峰補充，殉職警員送院時沒有穿着反光衣，相信他當時處理完交通意外後，正收拾裝備，如雪糕筒等，及打算離開。記者多次追問警員執勤時應否穿上反光衣，余愷峰強調，警方的工作有既定程序及步驟，知道甚麼措施可以保障同事。他重申，現時會循事發時的路面狀況、車速及涉事司機的駕駛態度等不同角度調查，目前意外成因仍在調查中。

佢老味, 尋日和合石塞撚到就係佢
揀正星期日同拜山市民撞

完全兩種感覺

[quote][quote]嘩睇返張圖

著哂反光衣咁

一場伙計使唔使做到咁串？
咁撚樣黎送佢最後一程，好兄弟！！！
放心一路好走，阿嫂實有人照顧！！！